哥迪奧拿: 擊敗皇馬用了十日時間準備

Pep Guardiola spent TEN DAYS perfecting a masterplan to help Man City beat Real Madrid at the Bernabeu.

“I have to know my opponents. We had ten free days and in those days I watched so many Real Madrid matches. I’m so proud of my players but it’s just the first part.”

睇咗十日既結論係出耶蘇打左邊？

十日時間籌備錢比卡華積派膠